琴晚發燒，好撚驚。

勁撚驚係武漢肺炎
但食咗退燒藥就冇事
而家溫度徘徊係99.0-99.4

除咗發燒又冇其他病徵
咳都冇
但而家有啲心悸 keep住feel到自己心跳

又唔知睇唔睇醫生 因為又冇燒又盛

好撚驚。
天滅中共

唔好講咁多廢話 去左狗屋先

是但問路又好
報失都好
去9屋 求求你

會不會去警署求助？

報個失穩陣d

痴撚線 上面個三個做乜撚？
樓主可能普通發燒就叫人去狗屋 當樓主係咩？

其實已經退咗燒 上網睇過耳探100.4 先算發
但平時溫度大概得98.5-98.9咁 而家高咗少少有啲驚⋯⋯⋯⋯

同埋用隻手禁下個胸口有啲痛
好撚奇怪 都係聽日去睇下醫生

報失唔見咗健康先

飲多啲水 訓多啲教啦 如果燒多過一日都要睇下醫生

我明白大家好想啲狗長命百歲百病纏身
但而家咁樣聽到呢啲說話真係唔好受⋯

係 雖然已經冇燒 但聽日再係咁 個人周身唔聚財就睇
只係驚落去睇醫生 被野嘅風險更大

快啲去狗屋問點做啦

98.6以上已經發燒啦

Wiki話耳探要100.4
聽日睇醫生啦 驚咗咁耐都冇撚用

以前病99以上已經開始覺得個人唔舒服
等你100.4已經嚴重啦
仲等聽日

食藥就退燒
但係一過藥效就燒返
有啲淆

無燒但有頭昏腦漲同攰
好撚驚啊屌

身上有傷口發炎都會導致發燒

唔驚即刻比狗拉咩 如果最後無事白白送頭......

玩得多啲狗就係唔係都打鳩你先架啦

但佢如果發燒無病傳染唔到就白白比狗拉

死啦 我而家都係咁 同你一樣

37.3算唔算發燒

我都係，睇咗2次醫生都仲係37.幾